(台測)年初三節目

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1-2.

3.哈里（阿諾·史瓦辛格飾演）是一名隸屬於美國國家安全情報組織「奧米加局」（Omega Sector）的資深超級特工，精通多國語言並且擁有高技術性的間接手段。哈里及他的同伴們正接受了一個重要任務------調查1個名為「紅蓮聖戰」的恐怖主義組織所策劃的私運核彈頭並於美國發動襲擊的案件。任務期間他認識了「紅蓮聖戰」的重要幹部------表面為古玩商人的朱諾，並為了查緝需要而接近她

4.故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事。

5.該片承接《絕煞刀鋒》故事，自從墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）幹掉德克薩斯州的黑幫之後，聲名日隆，被美國總統任命為特使，負責追殺一個卡特爾組織從墨西哥越過邊境來到美國的恐怖分子...

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野